VTC要學生做白老鼠？

VTC到宜家仲維持三月二號複課，係唔係想學生做白老鼠幚中小學學生試水溫好幚教育局評估係唔係十六號全面複課？

Vtc!!!
Vtc!!!

On9 vtc

##
有班左膠學生會加持
你班廢青收皮啦

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

vtc跟政府
政府跟林鄭
林鄭跟中共

小熊維尼要3月開工開學
所以要跟佢

點樣開學

一陣全vtc 大爆發